「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

721

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

推

個女仔無咗一隻眼
香港警察你地點還

黑警我屌你老母

屌你老母 屌埋你太婆

屌你老母！！！！！